[統計] 近排要買mon嘅人

我揀網上買，有送貨/有信用卡回贈/太重唔想拎，個mon真係有事先算

我會落門市check機，唔想有麻煩野

邊款mon?

無現場試過唔放心

落門市睇，睇完先上網買

Amazon
有咩事就退貨

25"起
我住新界
拎返去都幾係野。。。

我建議現場睇過先知得唔得 買mon唔得咁求奇

If buy TV?

你現場睇完叫佢送貨唔得咩

買tv會有人送貨同安裝
雖然個安裝都係幫你拆箱

法奧有咩問題悠二親自上門換

拍住片開箱啦

都算係保障雙方既

你意思係上網買收到貨之後？

去現場買 買完CALL車送返去

年頭買個副mon hmtvmall送貨

成件事好似好怪

有咩咁怪 我腦場買料買mon都喺叫車或者揾fd渣車接 連落場睇自己塊mon都懶咁不如唔好買

我意思係佢話拍住條片嚟check 機

保障自己權益啫 俾著我去揾人砌都會咁
爆mon post風向都開始轉 有時呢啲無拍片真係會變羅生門